要不是當年南京班淫娃強姦你地大日本皇軍，你地班日本仔電影業會咁蓬勃咁多題材咩？

尊你老母